其實財經台仲有咩人值得留意

個個上完神枱過一陣就比人狂屌 都係行事作風太岀比人插牛市股神 每次跌市次次上黎都係一堆叫股災既post 有分析既又係全部估估下 以前都至少每幾日都有一兩篇高質文 依家全部賭仔Po 之前追開段神都無埋

想知到底呢到仲有咩人可以認真關注下/ 仲係神枱未比連登仔打落台

睇人輸錢最開心

就係想睇人贏錢 輸錢望自己個account 就得啦

老母麵同呂布，兩個都好撚好笑

有睇 但我想學野呀屌！！！！

有老母面

牛市熊市都一樣

牛奶奈奈 聽閒學到好多野

我有睇格耳 雖然影分身 但d分析睇完真係獲益不少

聽講佢會搞畫展 但我畫畫無天分 仲有無得學？

呂布

上連登學野
樓主係天才

自己去研究咪得

上連登勿認真

值得留意咪之前寫震驚華爾街教條位CHING囉
財經台不嬲都係睇膠POST架啦

不過最近睇咩都順眼
諗番原來最近BLOCK左吉田條煩膠
次次開POST都係冷嘲熱諷扮大袋
高高在上睇凡人

邊位？有無名？三千萬身家的吉田漁夫之寶好耐無上水了

老母麵
佢一出口，可以掃走堆牛市邪神
然後我睇人仆街最開心

邊個咁大膽敢屌麵麵